尋人 帶棗兒

做得好

佢同你一樣都係狗泥

比人bam撚咗啦

下個到樓主

仲有profile

#20

悼念屈dee（帶棗兒）巴打陣亡

thx

點解唔尋我

成日見你

Post咸相？

see u again bro

想知衰咩

+1

淨係記得早幾日佢屌個p牌偷post

未至於被ban

咁樓主係繼續TVB，定係繼承佢做埋Viu

你好快去陪佢

你快啲落去陪佢啦

悼念屈dee（帶棗兒）巴打陣亡

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時死?

tvb

ching有冇繼續關注山神？

當然有 佢近期勁到